有8號波我唔要民主了

民主有得放假咩？